如果tony無咗半邊身

咁仲踢唔踢到波
以佢技術有冇望出戰殘奧?